【武漢肺炎】大陸各大傳媒賴唔到美國 就開始發功賴意大利

中國武漢肺炎還未好，就開始發動黨媒做國際文宣，不停放假消息。中國起初想指武漢肺炎來自美國，更找到中國外交部趙立堅在Twitter發放有關消息。事發後美國白宮勁嬲，不單總統特朗普連日使用中國病毒這個稱呼，白宮官員都有類似叫法。中國政府可能發現事敗，再利用黨媒把責任推卸至意大利。

今天中國大陸多個傳媒，以及一些被中國政府控制的英文傳媒，開始聲稱引述一位意大利研究所主任消息，指意大利於11月知道有一種奇怪的新肺炎，而且很嚴重。他們續指，這意味著在中國爆發前，病毒就已經在意大利出現。

意大利目前確診個案過多，政府又是否有時間就此回應，暫時未清楚。

今舖真係一帶一怒
撩興完呢個就撩興嗰個
犯眾憎
班五毛就同義和團冇分別
睇來百國聯軍不遠

加速主義者

幫手屈落屮意大利先

係咪內部都想雜種收皮
所以周圍搞火頭

意大利有咁應該一齊爆點會虫國爆完先到歐洲爆，啲大陸佬真係無撚邏輯

突破盲腸

其實全世界都知
只係中共以為自己好撚醒

有時都擔心班小粉紅做唔成義和拳
而家有官方助攻就岩啦

傻啦
想話係11月前已經發現隻毒
模糊化件事搞到死無對証
再用陰謀論屈美國佬

關咩事，不嬲鍾意賴其他人

意大利政府倒台。

咁咪證明到隻毒come from china and make in china囉

之前話捐醫療物資去意大利點知俾人踢爆係意大利真金白銀買返黎
依家咪嬲嬲豬話係意大利傳入囉